看見美國暴動，內心舒暢

家母：

民主？
咪又係會暴動會立立亂
哈哈哈哈

一起身就講咗成朝

美國

暴動

把口就民主

民你老母主？

民主國家都暴動

咪係民主喎 呸呸呸

見樓主覆自己咁慘
幫你推下

推推

推到美國回應

你: 冇民主果個國家連電都冇得用，仲要6億人月收入1000蚊喎，點睇?

你自己無能力無學識駁你老母就唔好上連登用咁嘅方法搵幫手啦

母親：又係毒果？成日唱衰中國㗎啦班人

集思廣益好無

你能看見美國暴動片段, 就是因為民主

pin 第一次咁答

暴動民主國家先會多，獨裁嘅好少因為一嚟就會係革命

你咁樣代表咗你已經有既定立場，但你根本唔知自己個政治取向、立足點同立場係點黎，建議讀多d書同歷史先，唔好身邊圈子係黃嘅你自己又要扮黃

母親：中國係為咗社會和平先無咁透明，呢個係手段如果好似美國咁？大把人暴動喇

啱所以民乜鳩主啫，大家有安樂茶飯理佢邊個做總統

無關連，民主只代表當權者同議案係用票投選出黎，但如果有個議案係「國會內殺人新聞不能報導」獲得通過，咁都係民主，但你就睇唔到了

如果屋企兩老邏輯有你咁清晰就好

唔好盲信民主，民主唔係最神聖最好的。當民主係51%對49%時係往往最危險的